








%\documentclass[a4paper]{article}
%\usepackage[spanish,activeacute]{babel}
%\usepackage{lastpage}
%\usepackage{fancyhdr}
%\usepackage{a4wide}
%\usepackage{indentfirst}
%\usepackage{enumerate}
%\usepackage{graphicx}
%\usepackage{color}
%\usepackage{amsmath, amscd, amssymb,amsthm, latexsym}
%\usepackage{algorithm}
%\usepackage{algorithmic}
%\usepackage{subfigure}

\documentclass[a4paper,spanish,12pt]{article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{vmargin}
\usepackage{float}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{url}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{units}
\usepackage[font=small,labelfont=bf]{caption}
\renewcommand{\figurename}{Figura}
\renewcommand{\tablename}{Tabla}

\usepackage{fancyhdr}

\setmarginsrb
{10mm}% left margin
{15mm}% top margin
{15mm}% right margin
{10mm}% bottom margin
{0mm}{20mm}{0mm}{20mm}% we needed -- related to headers and footers

\pagestyle{fancy}
%Macros para escribir pseudocodigo
\newcommand{\xmmxDWord}[4]{
  \begin{picture}(256,16)
    \put(0,0){\framebox(64,16){#4}}
    \put(64,0){\framebox(64,16){#3}}
    \put(128,0){\framebox(64,16){#2}}
    \put(192,0){\framebox(64,16){#1}}
    \put(248,-11){\makebox(16,16){{\tiny 0}}}
    \put(-8,-11){\makebox(16,16){{\tiny 127}}}
  \end{picture}
}

\newcommand{\xmmxDWordBig}[4]{
  \begin{picture}(256,16)
    \put(0,0){\framebox(110,16){#4}}
    \put(110,0){\framebox(110,16){#3}}
    \put(220,0){\framebox(110,16){#2}}
    \put(331,0){\framebox(110,16){#1}}
    \put(430,-11){\makebox(16,16){{\tiny 0}}}
    \put(-6,-11){\makebox(16,16){{\tiny 127}}}
  \end{picture}
}

\newcommand{\regDWord}[4]{
  \begin{picture}(64,16)
    \put(0,0){\framebox(16,16){#4}}
    \put(16,0){\framebox(16,16){#3}}
    \put(32,0){\framebox(16,16){#2}}
    \put(48,0){\framebox(16,16){#1}}
    \put(56,-11){\makebox(16,16){{\tiny 0}}}
    \put(-8,-11){\makebox(16,16){{\tiny 32}}}
  \end{picture}
}

\newcommand{\xmmxByteLow}[8]{
	\begin{picture}(256,16)
	   \put(0,0){\framebox(16,16){#8}}
    \put(16,0){\framebox(16,16){#7}}
    \put(32,0){\framebox(16,16){#6}}
    \put(48,0){\framebox(16,16){#5}}
    \put(64,0){\framebox(16,16){#4}}
    \put(80,0){\framebox(16,16){#3}}
    \put(96,0){\framebox(16,16){#2}}
    \put(112,0){\framebox(16,16){#1}}
    %~ \put(130,0){\framebox(16,16){#8}}
    %~ \put(144,0){\framebox(16,16){#7}}
    %~ \put(160,0){\framebox(16,16){#6}}
    %~ \put(176,0){\framebox(16,16){#5}}
    %~ \put(192,0){\framebox(16,16){#4}}
    %~ \put(208,0){\framebox(16,16){#3}}
    %~ \put(224,0){\framebox(16,16){#2}}
    %~ \put(240,0){\framebox(16,16){#1}}
    \put(112,-11){\makebox(16,16){{\tiny 0}}}
  \end{picture}
}


\newcommand{\xmmxByteHigh}[8]{
  \begin{picture}(256,16)
    \put(0,0){\framebox(16,16){#8}}
    \put(16,0){\framebox(16,16){#7}}
    \put(32,0){\framebox(16,16){#6}}
    \put(48,0){\framebox(16,16){#5}}
    \put(64,0){\framebox(16,16){#4}}
    \put(80,0){\framebox(16,16){#3}}
    \put(96,0){\framebox(16,16){#2}}
    \put(112,0){\framebox(16,16){#1}}
    \put(-15,0){\makebox(16,16){{\tiny 127}}}
     \end{picture}
}

\newcommand{\xmmxByteLowBig}[8]{
  \begin{picture}(256,16)
    \put(0,0){\framebox(32,16){#8}}
    \put(32,0){\framebox(32,16){#7}}
    \put(64,0){\framebox(32,16){#6}}
    \put(96,0){\framebox(32,16){#5}}
    \put(128,0){\framebox(32,16){#4}}
    \put(160,0){\framebox(32,16){#3}}
    \put(192,0){\framebox(32,16){#2}}
    \put(224,0){\framebox(32,16){#1}}
      \put(240,-11){\makebox(32,16){{\tiny 0}}}
 
  \end{picture}
}
\newcommand{\xmmxByteHighBig}[8]{
  \begin{picture}(256,16)
    \put(0,0){\framebox(32,16){#8}}
    \put(32,0){\framebox(32,16){#7}}
    \put(64,0){\framebox(32,16){#6}}
    \put(96,0){\framebox(32,16){#5}}
    \put(128,0){\framebox(32,16){#4}}
    \put(160,0){\framebox(32,16){#3}}
    \put(192,0){\framebox(32,16){#2}}
    \put(224,0){\framebox(32,16){#1}}
   \put(-25,-11){\makebox(32,16){{\tiny 127}}}
  \end{picture}
}

\newcommand{\xmmxWord}[8]{
  \begin{picture}(384,16)
    \put(0,0){\framebox(48,16){#8}}
    \put(48,0){\framebox(48,16){#7}}
    \put(96,0){\framebox(48,16){#6}}
    \put(144,0){\framebox(48,16){#5}}
    \put(192,0){\framebox(48,16){#4}}
    \put(240,0){\framebox(48,16){#3}}
    \put(288,0){\framebox(48,16){#2}}
    \put(336,0){\framebox(48,16){#1}}
    \put(-16,-11){\makebox(48,16){{\tiny 127}}}
    \put(368,-11){\makebox(48,16){{\tiny 0}}}
  \end{picture}
}

\newcommand{\xmmxWordHighBig}[4]{
  \begin{picture}(360,16)
    \put(0,0){\framebox(90,16){#4}}
    \put(90,0){\framebox(90,16){#3}}
    \put(180,0){\framebox(90,16){#2}}
    \put(270,0){\framebox(90,16){#1}}
    \put(-55,-11){\makebox(90,16){{\tiny 127}}}
   \end{picture}
  }
\newcommand{\xmmxWordLowBig}[4]{
  \begin{picture}(360,16)
    \put(0,0){\framebox(90,16){#4}}
    \put(90,0){\framebox(90,16){#3}}
    \put(180,0){\framebox(90,16){#2}}
    \put(270,0){\framebox(90,16){#1}}
    \put(320,-11){\makebox(90,16){{\tiny 0}}}
  \end{picture}
}

\newcommand{\pseudoc}[1]{
  {\tt
    \begin{enumerate}[{PASO}1:]
    #1
    \end{enumerate}
    \vspace{3mm}
  }
}

\newcommand{\subitems}[1]{
  \begin{enumerate}[a.]
    #1
  \end{enumerate}
}


\lhead{OC II - Tp Nro. 2}
\rhead{Alcain, Gamarra, Santos}
\cfoot{\thepage \ de \pageref{LastPage}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
\pagestyle{fancy}
\setlength{\headheight}{15pt}


\begin{document}
  \thispagestyle{empty}
  \vspace*{\stretch{1}}
  \begin{center}
    {\huge \textbf{Organizaci\'on del Computador II}}\\ \par
    \vspace{15mm}
    {\Large Departamento de Computaci\'on\\
    Facultad de Ciencias Exactas y Naturales \\
    Universidad de Buenos Aires \par}
    \vspace{22mm}
    {\LARGE\textbf{Trabajo Pr\'actico N\'umero 2}}\\
    {\Large Procesamiento de im\'agenes\\
    \vspace{22mm}
    \begin{tabular}{|lcr|}
      \hline
      Integrante & LU & Correo electr\'onico\\
      \hline
      Alcain Pablo & 485/07 & \texttt{pabloalcain@gmail.com}\\
      Gamarra Ignacio & 792/11 & \texttt{gamarra\char`_mi32@yahoo.com.ar}\\
      Santos Diego & 874/03 & \texttt{diego.h.santos@gmail.com}\\
      \hline
    \end{tabular}}
  \end{center}
  \vspace{40mm}
  \begin{center}
    {\Large \textbf{Grupo}}\\ \vspace{12pt}
    {\large My Generation}
  \end{center}
  \vspace*{\stretch{1}}
  \pagebreak
  %~ 
 
  \tableofcontents
  \section{Introducción}
    \input{intro.tex}
   \newpage
  \section{Desarrollo}
    \input{desarrollo.tex}
   \newpage

\end{document}
